波台除夕大抽獎！🚬🐋

Q : 曼聯係一隊咩球隊？

答中即有機會獲得本人加持賀歲煙一枝🚬🐋

想噴根主

魔狗

頭獎係紅萬

足球隊

狗

🐕

錯

負碌波一隊

賀歲煙呀

垃圾隊

球隊